[wow]新歌半天空檔幾ok

十年都唔會有一首呢d

幾好聽，表情符號都okay